{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64540&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대산 호텔 집"
    },
    "text": "当ホテルは喫煙を禁止しております。 ホテル内では喫煙が不可能で、喫煙をご希望の方は屋外テラスにある喫煙室でのみ可能です。 駐車場が満車の場合は、ホテルの右側および後方にある共用駐車場をご利用ください。 ホテル周辺には三吉浦港、倭牧村海水浴場、長古港、熊島、泰安、泰安近くの海水浴場、伐川浦海水浴場、飛島港など多様な観光地があります。 ホテルの建物全体(客室、レストラン、フィットネスセンター)は防疫を受けており、防疫証明書が付いています。 客室の内部施設としてはプレミアムソフトフォームマットレス、PRAUDENダックダウン布団、トナー/エマルジョン、シャンプー/コンディショナー/ボディウォッシュ、Free WIFI、デザイン浴槽、一体型スマートウォッシュレット、55インチLED LG UHD TV、全客室最新式空気清浄機, マッサージチェア, スタイラーウォールプールなどが備えられています。 人数の追加や朝食の追加時に費用が発生し、寝具の追加時に追加料金が発生します。 レストランは朝食ビュッフェ式で運営されており、宿泊客のみご利用いただけます。 フィットネスセンターとランドリーは、長期のお客様は無料でご利用いただけます。 お得な客室の場合、近くにあるホテルの家2号店に割り当てられます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ホテル内では喫煙が禁止されています。喫煙をご希望の方は、屋外テラスの喫煙室をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どこに駐車できますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、ホテルの右側および後方にある共用駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には三吉浦港、倭牧村海水浴場、長古港、熊島、泰安、泰安近くの海水浴場、伐川浦海水浴場、飛島港など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの建物は防疫対策をしていますか？",
            "answer": "はい、ホテルの建物全体(客室、レストラン、フィットネスセンター)は防疫を受けており、防疫証明書が付いています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはプレミアムソフトフォームマットレス、PRAUDENダックダウン布団、トナー/エマルジョン、シャンプー/コンディショナー/ボディウォッシュ、Free WIFI、デザイン浴槽、一体型スマートウォッシュレット、55インチLED LG UHD TV、全客室最新式空気清浄機、マッサージチェア、スタイラーウォールプールなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "追加の人数や朝食には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、人数の追加や朝食の追加時には追加料金が発生します。また、寝具の追加も追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "レストランはどのような形式で運営されていますか？",
            "answer": "レストランでは朝食ビュッフェが提供されており、宿泊客のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターやランドリーの利用料金はありますか？",
            "answer": "長期滞在のお客様には、フィットネスセンターやランドリーの利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "お得な客室の場合、別のホテルに宿泊することがありますか？",
            "answer": "はい、お得な客室の場合、近くにあるホテルの家2号店に宿泊していただくことがあります。"
        },
        {
            "question": "ありがとうございます。",
            "answer": "どういたしまして。ご質問がありましたらお気軽にどうぞ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 573
    }
}